1.显示首页header内容以及icon，保持header一直置于头部

2.首页显示笔记列表，并按照奇偶数显示不同的色块

3.添加路由，点击笔记标题跳转到笔记详情页面

4.详情页路由地址为"/note:id"表示

5.从后端获取笔记查询API数据

6.左边显示笔记标题列表

7.点击左边标题列表跳转到对应笔记详情页

8.右边栏显示笔记标题和正文

9.点击创建笔记，跳转到笔记创建界面

10.从后端获取创建文档API数据

11.点击笔记详情界面删除按钮,笔记删除

12.返回首页列表，首页列表中该条笔记消失

13.点击返回按钮，返回首页

14.新建笔记页的路由地址为"notes/creats"

15.标题正文为空时，按钮状态为disable

16.点击提交按钮，创建新的笔记

17.返回首页，首页笔记更新，并显示新的笔记列表

18.点击取消按钮，返回首页

19.按钮状态为disable时，提高红色按钮20%亮度